{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075941?place[place_type]=GID&place[gid]=1075941&place[latitude]=35.18397157&place[longitude]=129.209546341&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 아라하우스펜션"
    },
    "text": "スパ、個別バーベキュー、セミナー室、客室内に無料Wi-Fiを提供するアラハウスは、松亭の海と山の美しい自然を鑑賞することができるペンションです。 個別バーベキュー場は炭とグリルのセットを提供し、利用料金は3名基準で15,000ウォン、4名基準で20,000ウォンです。 バーベキューの利用時間は18:00から21:00までです。 ジェットスパは入浴剤は使用できず、午前0時まで使用できます。 無線インターネットと80席規模のセミナー室もご利用いただけます。 周辺には松亭海水浴場、龍宮寺、海雲台海水浴場、青沙浦など多様な観光地があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 宿の掃除時間は12時から15時までです。 追加料金は基準人数を超える場合、大人は20,000ウォン、子供は10,000ウォンです。 予約された人数以外は入室できず、二重予約が発生する場合があります。 最大定員以上の入室、調理を禁止します。 利用時の責任と貴重品の管理は宿泊客にありますし、禁煙及びペット入室禁止、未成年者の同伴なしには宿泊不可など利用注意事項を守ってください。 退室時、飲食物とゴミを分別し、キッチン用品を洗浄し、客室の鍵を返却しなければなりません。 予約不可およびキャンセル可否は予約が確定したか確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "アラハウスでは何を提供していますか？",
            "answer": "アラハウスではスパ、個別バーベキュー、セミナー室、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー場の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "個別バーベキュー場の利用料金は3名基準で15,000ウォン、4名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は18:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ジェットスパの利用時間は午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には松亭海水浴場、龍宮寺、海雲台海水浴場、青沙浦など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合、大人は20,000ウォン、子供は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以外は入室できますか？",
            "answer": "予約された人数以外は入室できず、二重予約が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用注意事項として、最大定員以上の入室、調理を禁止します。また、禁煙及びペット入室禁止、未成年者の同伴なしには宿泊不可です。"
        },
        {
            "question": "退室時のルールはありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物とゴミを分別し、キッチン用品を洗浄し、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約の可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "予約の可否は予約が確定したか確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 457
    }
}